強烈建議有線同now新增低價既新聞台商業plan

收到風有啲公司機構嫌太貴而想轉mytv super
Mytv super呢啲以本傷人，一年都係1000蚊左右，遠低於有線既5xx一個月同now既9xx一個月
希望有線同Now可以考慮一下齋播新聞台既business plan, 咁啲公司機構就唔駛俾咁多錢都可以俾大眾睇到高質既新聞

now新聞免費㗎